
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MCDReforged \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-30 17:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:2
msgid "Plugin Catalogue"
msgstr "插件仓库"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:4
msgid ""
"The official MCDR plugin catalogue is the ``master`` branch of repository"
" https://github.com/MCDReforged/PluginCatalogue. Users can browse plugins"
" here and developers can submit their plugins to the catalogue"
msgstr ""
"MCDR 的官方插件仓库位于 https://github.com/MCDReforged/PluginCatalogue 的 "
"``master`` 分支。用户可以在此处阅览插件，开发者也可以将他们的插件提交至该仓库"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:6
msgid ""
"The catalogue is updated once files change, and twice per hour via github"
" action"
msgstr "该仓库通过 github action 每小时更新两次，并在文件变动时更新"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:9
msgid "File structures"
msgstr "文件结构"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:11
msgid ""
"Plugin information is stored in the ``plugins/`` directory in the "
"repository. Each plugin has its own sub-directory named by its plugin id "
"inside the ``plugins/`` directory"
msgstr "插件的信息储存在仓库的 ``plugins/`` 文件夹中。每个插件于 ``plugins/`` 文件夹内拥有着以其插件 ID 为名的子文件夹"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:23
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件信息"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:25
msgid "``plugin_info.json`` contains the basic information of your plugin"
msgstr "``plugin_info.json`` 储存着你的插件的基本信息"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:28
msgid "id"
msgstr "id"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:30
msgid ""
"The id of your plugin. It needs to be the same with the name of the "
"directory the ``plugin_info.json`` is in"
msgstr "你的插件的 ID。需要与 ``plugin_info.json`` 所在的文件夹的名称一致"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:32 ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:65
#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:72 ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:100
msgid "Type: str"
msgstr "类型：str"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:35
msgid "authors"
msgstr "authors"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:37 ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:110
msgid "Optional field, default: ``[]``"
msgstr "可选的属性，默认值：``[]``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:39
msgid ""
"A list contains the authors of the plugin. Elements in the list can be a "
"single str representing the name of the author, or a dict contains the "
"author name and the url link of the author"
msgstr "一个储存着插件作者的列表。列表中的元素可以是代表着作者名称的单个 str，也可以是一个储存着作者的名称及作者相关链接的 dict"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:41
msgid "Example:"
msgstr "例子："

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:58
msgid "Type: List[str or dict]"
msgstr "类型：List[str or dict]"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:61
msgid "repository"
msgstr "repository"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:63
msgid "The url of the **github** repository of your plugin"
msgstr "你的插件的 **github** 仓库的 url"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:68
msgid "branch"
msgstr "branch"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:70
msgid "The branch of the git repository where your plugin is in"
msgstr "你的插件所在的 git 仓库的分支"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:75
msgid "related_path"
msgstr "related_path"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:77
msgid ""
"Optional field, default: ``\".\"``, which means your plugin files are in "
"the root directory of your repository"
msgstr "可选的属性，默认值：``\".\"``，也即意味着插件的文件位于仓库的根目录"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:79
msgid "The related path of your plugin files in your repository"
msgstr "插件文件在仓库中的相对路径"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:81
msgid ""
"This is the root directory for plugin catalogue to fetch files from your "
"repository. A ``mcdreforged.plugin.json`` metadata file is expected in "
"this directory"
msgstr "这是插件仓库获取你插件的文件时计算路径的根目录。在该目录下需要有一个 ``mcdreforged.plugin.json`` 元数据文件"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:83
msgid "For example, if your plugin repository has following file structure"
msgstr "举个例子，如果你插件的仓库拥有着以下的文件结构"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:98
msgid "Then the ``related_path`` would be ``source``"
msgstr "那么属性 ``related_path`` 将为 ``source``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:104
msgid ""
"It's highly recommend to keep your plugin's ``related_path`` field "
"unchanged after the plugin is published, otherwise the plugin catalogue "
"might not be able to locate and fetch the metadata of older releases of "
"your plugin"
msgstr "强烈建议在你的插件发布后，确保不再修改其 ``related_path`` 属性，否则插件仓库将无法定位并读取此插件的旧发布版的元数据信息"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:108
msgid "labels"
msgstr "labels"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:112
msgid ""
"A list of id of :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:Label` of your plugin. "
"Choose them wisely"
msgstr "你插件的 :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:Label` 列表，储存的值为标签的 id。好好挑选它们"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:114
msgid "Type: List[str]"
msgstr "类型: List[str]"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:117
msgid "introduction"
msgstr "introduction"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:119
msgid ""
"Introduction is a paragraph written in markdown syntax, showing the "
"features of the plugin to attract new users. It will be shown to user "
"when they are browsing your plugin"
msgstr "插件的介绍（introduction）部分是使用 markdown 语法撰写的文段，在用户浏览插件时展示其功能特性，以吸引新用户"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:121
msgid ""
"For the :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:introduction` field, it's a "
"mapping maps :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:language` into a file path"
msgstr ""
"作为插件信息中的属性，:ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:introduction` 是一个将 "
":ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:language` 映射至文件路径的字典"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:123
msgid "The key is the language"
msgstr "其中，键为语言的 id"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:125
msgid ""
"The value is the file path of the introduction file in your plugin "
"repository. Field :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:related_path` is "
"considered during the calculation of the real url"
msgstr ""
"值代表了插件介绍文件在你的插件的仓库中的文件路径。注意 "
":ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:related_path` 在计算 url 时被考虑在内"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:128
msgid ""
"Example with the same file structure in "
":ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:related_path`:"
msgstr "以 :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:related_path` 一节中的文件结构为例："

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:139
msgid ""
"A commonly-used and recommended practice is to link the introduction "
"document to the README files in your repository"
msgstr "一个常见且推荐的做法是，将介绍文件指向你的仓库的 README 文件"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:148
msgid ""
"Alternatively, you can don't declare this field but put your introduction"
" file inside the same directory where ``plugin_info.json`` is"
msgstr "或者，你也可以不声明此属性，而是将介绍文件放在 ``plugin_info.json`` 所在的同一文件夹下"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:150
msgid ""
"It's named by ``introduction.md`` for default language ``en_us`` and "
"named by e.g. ``introduction-zh_cn.md`` for other language"
msgstr ""
"对于默认语言 ``en_us``，它应当被命名为 ``introduction.md``；对于其他语言，它应当被命名为如 "
"``introduction-zh_cn.md``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:160
msgid "You should provide the introduction at least in one language"
msgstr "每个插件至少需要提供一种语言的 introduction"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:162
msgid "Type: Dict[str, str]"
msgstr "类型: Dict[str, str]"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:165
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:167
msgid "Label describes what your plugin does. A plugin can have multiple labels"
msgstr "标签描述着插件的功能。一个插件可以拥有多个标签"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:169
msgid "All current available labels are shown in the following table"
msgstr "所有可用的标签都在下方表格中被列出"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:174
msgid "Label id"
msgstr "标签 id"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:175
msgid "Label name"
msgstr "标签名"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:176
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:177
msgid "information"
msgstr "information"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:178
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:179
msgid "Show or get information for users"
msgstr "显示或获取各类信息的插件"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:180
msgid "tool"
msgstr "tool"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:181
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:182
msgid "A tool, or a game helper"
msgstr "工具类，或游戏助手型插件"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:183
msgid "management"
msgstr "management"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:184
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:185
msgid "Manages files or other stuffs of the server"
msgstr "管理服务端的文件等各种事务"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:186
msgid "api"
msgstr "api"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:187
msgid "API"
msgstr "API"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:188
msgid ""
"Works as a API or a library which provides common functionalities to "
"other plugins"
msgstr "作为一个 API 或者一个依赖库，为其他插件提供各种通用功能"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:191
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:193
msgid ""
"Plugin catalogue supports multiple language for users in different "
"countries"
msgstr "插件仓库为不同国家的用户提供多种语言支持"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:195
msgid "English (``en_us``)"
msgstr "英文 (``en_us``)"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:196
msgid "Simplified Chinese (``zh_cn``)"
msgstr "简体中文 (``zh_cn``)"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:198
msgid "The default and fallback language is ``en_us``"
msgstr "默认的和缺省的语言为 ``en_us``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:201
msgid "Release"
msgstr "发布版本"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:203
msgid ""
"Plugin catalogue will automatically detect the releases in your plugin "
"repository and extract the plugin download url in the assets, as long as "
"the release follows the following restrictions:"
msgstr "插件仓库将会自动检测你的插件的仓库内的发布版本，并在其中的附件列表里获取你插件的下载链接，只要发布版本符合以下的约束："

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:205
msgid "Pre-release: It should not be a pre-release"
msgstr "Pre-release：该发布版不应该是一个 pre-release"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:206
msgid ""
"Release tag name: **the same as the version of the released plugin**, can"
" be in one of the following format"
msgstr "发布版本的 tag 名称：**与发布的插件的版本一致**，可为以下的格式之一："

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:211
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:212
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:213
msgid "``<version>``"
msgstr "``<version>``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:214
msgid "1.2.3"
msgstr "1.2.3"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:215
msgid "``v<version>``"
msgstr "``v<version>``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:216
msgid "v1.2.3"
msgstr "v1.2.3"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:217
msgid "``<plugin_id>-<version>``"
msgstr "``<plugin_id>-<version>``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:218
msgid "my_plugin-1.2.3"
msgstr "my_plugin-1.2.3"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:219
msgid "``<plugin_id>-v<version>``"
msgstr "``<plugin_id>-v<version>``"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:220
msgid "my_plugin-v1.2.3"
msgstr "my_plugin-v1.2.3"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:222
msgid ""
"Assets: contains 1 asset with ``.mcdr`` or ``.pyz`` file extension name. "
"Other assets will be ignored"
msgstr "附件：包含一个以 ``.mcdr`` 或 ``.pyz`` 为扩展名的文件附件。其他附件将会被忽略"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:224
msgid ""
"Which also means only :ref:`plugin_dev/plugin_format:Packed Plugin` is "
"supported"
msgstr "这也意味着仅有 :ref:`plugin_dev/plugin_format:Packed Plugin` 这一种格式是被支持的"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:227
msgid "Submit Plugin"
msgstr "提交插件"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:229
msgid ""
"It's encouraged to read the `Contributing Guidelines "
"<https://github.com/MCDReforged/PluginCatalogue/blob/master/CONTRIBUTING.md>`_"
" before submitting your plugin"
msgstr ""
"在提交你的插件之前，建议先阅读 `贡献指南 "
"<https://github.com/MCDReforged/PluginCatalogue/blob/master/CONTRIBUTING_cn.md>`_"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:231
msgid "If you want to submit your plugin:"
msgstr "若要提交你的插件："

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:233
msgid "Fork the catalogue repo"
msgstr "Fork 插件仓库"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:235
msgid ""
"Create a directory for your plugin within the ``plugins/`` folder, "
"including all the necessary files"
msgstr "在 ``plugins/`` 文件夹中创建你的插件目录，并创建所有必要的文件"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:237
msgid "Create a pull request"
msgstr "创建拉取请求"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:239
msgid ""
"It's recommended to leave your github link in the "
":ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:authors` field so repository "
"maintainers can simply tell if you are the owner of the plugin"
msgstr ""
"推荐将你的 github 链接置于 :ref:`plugin_dev/plugin_catalogue:authors` "
"属性中，这样仓库的维护者可以很容易的判断你是否是该插件的所有者"

#: ../plugin_dev/plugin_catalogue.rst:241
msgid ""
"All changes files should only be inside the sub-directory named by your "
"plugin id in the ``plugins/`` folder"
msgstr "所有更改都应仅位于 ``plugins/`` 里由你的插件 id 命名的子目录中"
